Alice dacht bij zichzelf.
'Ik durf te zeggen dat je je afvraagt ​​waarom ik mijn arm niet om je middel leg,' zei de Hertogin na een pauze: 'de reden is, dat ik twijfelachtig ben het temperament van je flamingo.
Zal ik het experiment proberen? '
'HIJ kan bijten,' antwoordde Alice voorzichtig, zonder zich er helemaal niet druk om te voelen laat het experiment proberen.
'Zeer waar', zei de hertogin: 'Flamingoes en mosterd bijten beiden.
